msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-09-01 09:48+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/Chat.tsx:245
#~ msgid "(you)"
#~ msgstr "(나)"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:110
#~ msgid "💾 Download PNG"
#~ msgstr "💾 PNG 다운로드"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:120
#~ msgid "💾 Save as PNG"
#~ msgstr "💾 PNG로 저장"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:97
#: src/components/ToolboxPanel.tsx:429
#~ msgid "💾 Save to Gallery"
#~ msgstr "💾 갤러리에 저장"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:426
#~ msgid "💾 Saving..."
#~ msgstr "💾 저장 중..."

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:111
#~ msgid "📄 Download PNG"
#~ msgstr "📄 PNG 다운로드"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:97
#~ msgid "🔄 Saving..."
#~ msgstr "🔄 저장 중..."

#: src/components/modals/AuthErrorModal.tsx:16
msgid "Authentication Failed"
msgstr "인증 실패"

#: src/components/SessionHeader.tsx:56
msgid "by"
msgstr "작성자:"

#: src/components/Chat.tsx:166
#~ msgid "Chat"
#~ msgstr "채팅"

#: src/components/SimplifiedToolbox.tsx:59
msgid "Color"
msgstr ""

#. placeholder {0}: drawingContext.communityId
#: src/OfflineApp.tsx:360
msgid "Community: {0}"
msgstr "커뮤니티: {0}"

#: src/components/SessionHeader.tsx:71
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: src/components/SessionHeader.tsx:77
msgid "Connecting"
msgstr "연결 중"

#: src/components/modals/ConnectionStatusModal.tsx:58
msgid "Connecting..."
msgstr "연결 중..."

#: src/components/modals/ConnectionStatusModal.tsx:36
msgid "Connection lost. Your work is saved locally."
msgstr "연결이 끊어졌습니다. 작업이 로컬에 저장되었습니다."

#: src/components/ColorPalette.tsx:59
msgid "Custom color picker"
msgstr "사용자 정의 색상 선택기"

#: src/components/ColorPalette.tsx:55
msgid "Custom color picker - edits selected palette color"
msgstr "사용자 정의 색상 선택기 - 선택된 팔레트 색상 편집"

#: src/components/SessionHeader.tsx:83
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊어짐"

#: src/components/modals/ConnectionStatusModal.tsx:49
#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:142
#: src/OfflineApp.tsx:388
msgid "Download PNG"
msgstr "PNG 다운로드"

#: src/OfflineApp.tsx:395
msgid "Download Replay"
msgstr "리플레이 다운로드"

#. placeholder {0}: selectedPaletteIndex + 1
#: src/components/ColorPalette.tsx:58
msgid "Edit palette color {0}"
msgstr "팔레트 색상 {0} 편집"

#: src/App.tsx:1915
#~ msgid "Eraser"
#~ msgstr "지우개"

#: src/OfflineApp.tsx:248
msgid "Failed to download replay file."
msgstr "리플레이 파일 다운로드에 실패했습니다."

#: src/OfflineApp.tsx:211
msgid "Failed to save drawing. Please try again."
msgstr "그림 저장에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:49
msgid "Failed to save session. Please try downloading as PNG instead."
msgstr "세션 저장에 실패했습니다. 대신 PNG로 다운로드해 보세요."

#: src/App.tsx:1917
#~ msgid "Fill"
#~ msgstr "채우기"

#: src/components/modals/AuthErrorModal.tsx:28
#: src/components/modals/RoomFullModal.tsx:35
msgid "Go to Lobby"
msgstr "로비로 가기"

#: src/App.tsx:1913
#~ msgid "Halftone"
#~ msgstr "하프톤"

#: src/components/modals/InitializationErrorModal.tsx:18
msgid "Initialization Failed"
msgstr "초기화 실패"

#: src/components/modals/LoadingModal.tsx:13
msgid "Initializing collaboration session..."
msgstr "협업 세션 초기화 중..."

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:335
msgid "Left click to select layer, right click to toggle visibility"
msgstr "왼쪽 클릭으로 레이어 선택, 오른쪽 클릭으로 표시 전환"

#: src/components/SessionHeader.tsx:89
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

#: src/components/modals/LoadingModal.tsx:12
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: src/components/modals/ConnectionStatusModal.tsx:25
msgid "LOADING..."
msgstr "로딩 중..."

#: src/App.tsx:917
#~ msgid "Oeee Cafe"
#~ msgstr "오이카페"

#: src/OfflineApp.tsx:354
msgid "Offline Drawing ({canvasWidth} × {canvasHeight})"
msgstr "오프라인 그리기 ({canvasWidth} × {canvasHeight})"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:259
#~ msgid "Opacity"
#~ msgstr "불투명도"

#. placeholder {0}: index + 1
#: src/components/ColorPalette.tsx:44
msgid "Palette color {0}"
msgstr "팔레트 색상 {0}"

#. placeholder {0}: index + 1
#: src/components/ColorPalette.tsx:41
msgid "Palette color {0} (selected - edit with color picker below)"
msgstr "팔레트 색상 {0} (선택됨 - 아래 색상 선택기로 편집)"

#: src/App.tsx:1919
#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "이동"

#. placeholder {0}: drawingContext.parentPostId
#: src/OfflineApp.tsx:368
msgid "Parent Post: {0}"
msgstr "부모 게시물: {0}"

#: src/components/Chat.tsx:181
msgid "Participants"
msgstr "참여자"

#: src/components/modals/ConnectionStatusModal.tsx:43
msgid "Reconnect"
msgstr "재연결"

#: src/App.tsx:1895
#~ msgid "Redo"
#~ msgstr "다시 실행"

#: src/App.tsx:2119
#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "초기화"

#: src/components/modals/InitializationErrorModal.tsx:25
#: src/components/modals/RoomFullModal.tsx:41
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:163
msgid "Return to Lobby"
msgstr "로비로 돌아가기"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:154
msgid "Save as PNG"
msgstr "PNG로 저장"

#: src/components/SimplifiedToolbox.tsx:117
#: src/OfflineApp.tsx:381
msgid "Save Drawing"
msgstr "그림 저장"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:406
#: src/components/ToolboxPanel.tsx:407
msgid "Save drawing to gallery"
msgstr "그림을 갤러리에 저장"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:122
#: src/components/ToolboxPanel.tsx:424
msgid "Save to Gallery"
msgstr "갤러리에 저장"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:113
#: src/components/SimplifiedToolbox.tsx:117
#: src/components/ToolboxPanel.tsx:419
#: src/OfflineApp.tsx:381
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: src/components/Chat.tsx:267
msgid "Send"
msgstr "전송"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:82
msgid "Session Expired"
msgstr "세션 만료"

#: src/components/modals/RoomFullModal.tsx:22
msgid "Session Full"
msgstr "세션 만석"

#: src/components/modals/SessionEndingModal.tsx:15
msgid "Session is ending. The drawing is being saved to the gallery..."
msgstr "세션이 종료됩니다. 그림을 갤러리에 저장 중..."

#: src/components/SessionHeader.tsx:66
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:379
#~ msgid "Show/hide background layer"
#~ msgstr "배경 레이어 표시/숨기기"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:378
#~ msgid "Show/hide foreground layer"
#~ msgstr "전경 레이어 표시/숨기기"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:240
#~ msgid "Size"
#~ msgstr "크기"

#: src/App.tsx:1911
#~ msgid "Solid"
#~ msgstr "실선"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:88
msgid "This collaborative session has ended due to inactivity. As the owner, you can save it to the gallery or download it as a PNG."
msgstr "비활성으로 인해 이 협업 세션이 종료되었습니다. 소유자로서 갤러리에 저장하거나 PNG로 다운로드할 수 있습니다."

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:87
msgid "This collaborative session has ended due to inactivity. The session has already been saved to the gallery, but you can download it as a PNG."
msgstr "비활성으로 인해 이 협업 세션이 종료되었습니다. 세션이 이미 갤러리에 저장되었지만 PNG로 다운로드할 수 있습니다."

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:89
msgid "This collaborative session has ended due to inactivity. You can save your work locally as a PNG before leaving."
msgstr "비활성으로 인해 이 협업 세션이 종료되었습니다. 떠나기 전에 작업을 PNG로 로컬에 저장할 수 있습니다."

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:45
msgid "This session has already been saved. You can only download it as a PNG."
msgstr "이 세션은 이미 저장되었습니다. PNG로만 다운로드할 수 있습니다."

#: src/App.tsx:1750
#~ msgid "This session is full ({0}/{1} users). Only the first {2} users can join a session."
#~ msgstr "이 세션이 가득참 ({0}/{1} 사용자). 처음 {2}명의 사용자만 세션에 참여할 수 있습니다."

#: src/components/modals/RoomFullModal.tsx:25
msgid "This session is full ({currentUserCount}/{maxUsers} users). Only the first {maxUsers} users can join a session."
msgstr "이 세션이 가득 찼습니다 ({currentUserCount}/{maxUsers}명). 처음 {maxUsers}명의 사용자만 세션에 참여할 수 있습니다."

#: src/components/Chat.tsx:258
msgid "Type a message..."
msgstr "메시지 입력..."

#: src/components/modals/AuthErrorModal.tsx:19
msgid "Unable to authenticate your session. Either the session doesn't exist, or it has expired. Please return to the lobby."
msgstr "세션을 인증할 수 없습니다. 세션이 존재하지 않거나 만료되었습니다. 로비로 돌아가 주세요."

#: src/components/SimplifiedToolbox.tsx:107
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: src/components/modals/SessionEndingModal.tsx:20
msgid "You'll be redirected to the post page shortly."
msgstr "곧 게시물 페이지로 리디렉션됩니다."
